{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010504",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 광안리 더반 스테이 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは23:00で、チェックアウトは12:00です。 済州島往復航空券を無料で提供しています。 ただし、徒歩特価やスタンダード客室は除きます。 各部屋の入室基準をご確認の上、追加人数がいる場合は当日現地にて追加料金をお支払いください。 徒歩特価は連泊が不可能で、オンシーズン、特定日、祝日には料金が変動する場合があります。 払い戻しとキャンセルは規定に基づいて処理され、入室時には身分証明書を確認し、未成年者は入室が制限されます。 宿泊料金は2人入室基準に策定されており、パーティールームのような特殊客室の場合は、直接入室人数を確認する必要があります。 1人追加料金がかかります。 払い戻しとキャンセルは規定に基づいて処理され、退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 未成年者の入室可否は提携店に直接ご確認の上、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊を拒否される場合には、キャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることができ、お持ちでない場合には入室を拒否される場合があり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 提携店の都合により客室情報が変更され続ける場合があり、これによる不利益については当社では責任を負いません。 夜間は騒音を過度に発生させないように注意する必要があります。 客室の物破損や盗難、寝具類使用不可の場合は刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。 ペットは同伴での入室はできません。 入室のご利用に関する詳細なご案内は、予約特典、テラス、スタイラー、ネットフリックス(個人アカウントの使用)、カラオケ機器の設置などがございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは23:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "どの客室で往復航空券が無料で提供されますか？",
            "answer": "徒歩特価やスタンダード客室は除外されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、当日現地にて追加料金をお支払いください。"
        },
        {
            "question": "徒歩特価は連泊できますか？",
            "answer": "徒歩特価は連泊が不可能です。"
        },
        {
            "question": "徒歩特価はオンシーズンや特定日、祝日には料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定日、祝日には徒歩特価の料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "キャンセルや払い戻しは規定に基づいて処理されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊時に身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "宿泊時には身分証明書の確認が行われます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は制限されますか？",
            "answer": "未成年者は入室が制限されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準に策定されています。"
        },
        {
            "question": "特殊客室では直接入室人数を確認する必要がありますか？",
            "answer": "はい、特殊客室では直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊時に追加人数は料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、1人追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金は自動的に課されますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超える場合は追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は提携店に直接ご確認の上、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊が拒否される場合、キャンセルや払い戻しはできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊が拒否される場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が求められますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認を求めることがあります。お持ちでない場合には入室を拒否される場合があり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、提携店の都合により客室情報が変更され続ける場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間の騒音には注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、夜間は騒音を過度に発生させないように注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室の物破損や盗難には注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、客室の物破損や盗難が発生した場合は刑事処罰を受ける可能性があるのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴での入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットは同伴での入室はできません。"
        },
        {
            "question": "どのような特典や設備がありますか？",
            "answer": "入室のご利用に関する詳細なご案内は、予約特典、テラス、スタイラー、ネットフリックス(個人アカウントの使用)、カラオケ機器の設置などがございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 532,
        "QA": 783
    }
}